台灣殺女友同洗頭仔殺人係咪支共政府俾錢請佢地殺人？

台灣殺女友呢單唔洗講 個個都知
但洗頭仔殺完人之後經羅湖返咗大陸，林鄭到而家仲未出來譴責暴力，警犬琴晚係兇案現場附近又冇截停小巴，又冇封西鐵站，成件事好鬼
係咪為咗make noise，又講修訂逃犯條例既重要性？

屌 雖然咁講有啲陰謀論
但都好似有機係咁